\newgeometry{left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=1cm}

\newcommand{\uline}[1][4cm]{\underline{\hspace{#1}}}

\begin{titlepage}
    \newpage

    \begin{center}
        МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ \\
        Федеральное государственное автономное образовательное учреждение \\
        высшего профессионального образования \\
        Балтийский Федеральный Университет имени Иммануила Канта \\
        (БФУ им.И.Канта) \\
        \vspace{1em}
        Институт прикладной математики и информационных технологий
    \end{center}

    \vspace{1em}

    \begin{flushright}
        Кафедра математического моделирования \\
        и информационных систем \\
        ВКР допущена к защите \\
        Зав. кафедрой, к.ф.-м.н., доцент \\
        \uline Зинин Л.В. \\
        <<\uline[1cm]>> \uline 2014 г. \\
    \end{flushright}

    \vspace{1em}

    \begin{center}
        Выпускная квалификационная работа \\
        на тему:
        <<Реализация мультимедийной платформы для создания игр
        с помощью языка функционального программирования>>
    \end{center}

    \vspace{1em}

    \begin{multicols}{2}
        \begin{flushleft}
            ВКР защищена на оценку: \\
            \uline
        \end{flushleft}

        \columnbreak

        \begin{flushright}
            Студент 5 курса специальности
            <<Математическое обеспечение
            и администрирование \\ информационных систем>> \\
            \uline П.К. Платто
        \end{flushright}
    \end{multicols}

    \begin{multicols}{2}
        \begin{flushleft}
            Руководитель:
            Доцент кафедры математического моделирования
            и информационных систем,
            \uline Д.А. Савкин
        \end{flushleft}

        \columnbreak

        \begin{flushright}
            Рецензент:
            Заведующий кафедрой фундаментальной математики,
            к.ф.-м.н., доцент, \\
            \uline В.М. Худенко
        \end{flushright}
    \end{multicols}

    \vspace{\fill}

    \begin{center}
        Калининград 2014
    \end{center}

\end{titlepage}

\restoregeometry

\setcounter{page}{2}
